[集中討論] ONE PIECE ワンピース海賊王975錦衛門一計中文,下週休刊,正確順序

順序google link

又係你

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

好熱血

好心你就唔好撚再開啦⋯⋯
次次都有問題 個個星期都被人屌 你霸住嚟開為乜呢？

開咗了： ↓
‎[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第975話 錦衛門的妙計 漫畫中文！

智將

收錢開

幾時先揾人救番個咸濕仔 ?

今次終於記得要block樓主

今話有番久違睇onepiece振奮嘅感覺
but
錦衛